有無毒撚同我一樣一個人叫外賣過聖誕節叫左pizza hut（有圖）

lonely christmas

想食

Share啦

你一個人食定全家呀

仲以為自己出POST

個外賣仔有無同你講聖誕快樂有無俾貼士

我想緊回唔回佢
俾唔俾貼士好
好緊張呀

終於送黎外賣仔無同我講merry christmas
我亦無俾貼士